人越大越後悔自己細個太老正

淨係識讀書
讀完書
成績ok又乞食
以前d mk
中三輟學出黎
燒焊 裝修 飲食
而家仲要捱
但已經過左
求人個個階段
講真
成日話揾野學
但你本身讀得書
唔通走去學三行
整車整冷氣
唔係話
放唔低身段
係就算你肯
你屋企都唔鍾意
過時過節
個餐飯
有排你受
好多野
係人都識講
但你唔係處身係個個位
隨口噏出黎
仲難聽過粗口
好多人
本身廢開
反而冇人理佢死
做乜都得
是但俾佢撈一瓣掂
身邊d人又會認屎認屁
撈唔掂
咪繼續俾人無視
總好過
你本身ok開
個個睇你
完全冇衰既餘地

哦

而家撈咩

老千咪老千囉, 懶咩正義咁老咩正姐

啲後生鬼知咩係老正

樓主 講到尾你都係介意家人朋友點睇你

真係讀到書做整車 洗冷氣

都隨時勁過中三畢業啦

讀書真係應該讀既
不過唔應該咁乖